{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_016712",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "\t978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "의천각"
    },
    "text": "京畿道城南市寿井区山城大路215番キル10-18に位置する飲食店は、材料がなくなった場合、早期締め切りとなります。 このお店は月曜日は休みです。 ジャージャー麺は5,000ウォン、ちゃんぽんは6,500ウォン、カンジャージャー麺は6,500ウォン、チャーハンは7,000ウォン、酢豚は20,000ウォン、ジャプタン飯は10,000ウォンなど、様々なメニューをご提供しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "この飲食店の場所はどこですか？",
            "answer": "京畿道城南市寿井区山城大路215番キル10-18に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このお店は何時に閉まりますか？",
            "answer": "材料がなくなった場合、早期締め切りとなりますので、閉まる時間は定まっていません。"
        },
        {
            "question": "このお店の定休日は何曜日ですか？",
            "answer": "月曜日が定休日となっています。"
        },
        {
            "question": "ジャージャー麺の値段はいくらですか？",
            "answer": "ジャージャー麺の値段は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ちゃんぽんの値段はいくらですか？",
            "answer": "ちゃんぽんの値段は6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カンジャージャー麺の値段はいくらですか？",
            "answer": "カンジャージャー麺の値段は6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チャーハンの値段はいくらですか？",
            "answer": "チャーハンの値段は7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "酢豚の値段はいくらですか？",
            "answer": "酢豚の値段は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジャプタン飯の値段はいくらですか？",
            "answer": "ジャプタン飯の値段は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このお店では他にどんなメニューがありますか？",
            "answer": "他にも様々なメニューをご提供しております。具体的なメニューについてはお店にてご確認ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 138,
        "QA": 313
    }
}